酒店收費問題，求解答

book酒店，佢話去到先比錢，但book完冇幾耐就收到短訊話過左數，咁即係點🙈
求解答，唔該晒

淨係hold limit?

HOLD 預授權囉
BTW 問佢

我前排都試過，學樓上巴打話齋，應該係hold起你架咋
但我當時廢事煩，取消左佢去達哥網book過

達哥網有時都會HOLD 起, 不過應該係間間酒店做法唔同.

少book唔識
陣間打去問

咁取消之後幾耐比返你？🤔